【香港人入嚟】我地要贏 未贏一齊去贏

不要說：我地要贏 輸我地一齊輸
[red]試著說：我地要贏 未贏一齊去贏[/red]

香港人咁勁 我地要一齊贏！
Be water又再升級 勁撚到👍👍

8.5 罷工 七區集會 遍地開花
一陣730見！

無咩事我都係瞓一瞓先

香港人，加油

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

行出黎啦
唔好再care遊行影響到搵少左幾多錢
如果，一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵錢買到既資產，
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀
攪返好個社會先 慢慢再搵錢

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗